點解唔全民豬嘴？

豬嘴嘅存貨應該比口罩多
手足手上都可能有一兩個加濾芯
連最垃圾嘅p100都有效 又可以重用

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

你用完一次會即棄？

自己諗真D先再出post

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗
香港人，仲唔反佢老母

貴

====完====

有平價代替品緊係用咗先，等收成期藍絲廢佬上豬咀先仲好